其實武肺just a flu, 唔駛打針唔駛口罩唔駛隔離

唔駛限外面人入黎香港
生活一切正常ok
大家染到，只要身體正常，休息下食d感冒藥就會好返架啦

留名等你比人屌

講事實做咩姐，睇依家班恐懼撚左右為難咪幾好

準備比恐懼撚批鬥

吓 會跳唔到1cm 喎

lm

你個名